請刪去<<fact check: 民陣五大訴求早已沒有包括「真雙普選」>>

請刪去以下貼文<fact check: 民陣五大訴求早已沒有包括「真雙普選」>

打錯標題, 對不起